今日見到個中學生著住純白NMD 好有型

佢好高180
又靚仔
又有NMD（全白）

真係好潮好fashion

其實有時著衫唔洗襯黎襯去
一對靚波鞋就夠做

覺唔覺呢個post差咁啲野？

差樓主老母

？

真係差少少野 樓主仲未明？

樓豬新會員